分享下屋企食乜米

我食呢隻用Panasonic IH煲煑

南魚沼越光米最正

金鳳都係泰米名牌

金鳳

食塞米

好撚好笑呀屌你老母

金鳳似乎好受歡迎

冇人食金象啦依家？

冇人食開日本米？

金鳳又冇賣行廣告
點解個個食？

北海道夢美人

咩牌子？759我見有

粵菜同日本米根本唔夾，蒸條魚撈汁送飯一定要碗泰國絲苗米最撚爽

我喺屋企煮開日本家庭料理或pasta

少煑中餐

係窮呀，屌你個閪

金鳳唔算特別平

要平去759價真棧買越米

HK tvmail 買炸

How much?好食？

其實夢美人出現前
北海道米係公認難食

12x 兩KG

759平d

759啲貨成日無既

咁又係

柬埔寨米有冇人食？

有冇人講下點解金鳯咁受歡迎

食開大陸米
平靚正

大陸

光記米

東北大米？

乜來

米鋪買？

米舖名

有冇人中意食印度米

金鳳點會平呀
d濕鳩越南米最平

買開台灣台梗九號米

台灣米都ok
我去親都買

Market Place 有得買呀 冇日本米咁貴

泰禾同759 窮撚之選

其實越南係產米好地方
不過qc唔好先淪為下價米

無人食超力？ 我覺得超力好正

有冇圖

一講起成年幾無係屋企食過白米

即係食玄米？

金象牌

呢隻， 我用d平價飯煲煮都ok
我覺得有淡淡香甜， 好過金鳳

金象垃圾黎， 好易煮爛飯又無飯香

等我又試下
屋企人買開泰國米
我就買日本米

金象米 係香港人嘅米

珍珠米

邊隻？櫻城？

好似話係泰國米之中No.1 其實都幾貴
利申都係金鳳

呢個年代冇人食澳洲🦘袋鼠雙羊米？

賣越多廣告越難食
金象就係

點解又咁多人知金鳯好呢？

師奶效應囉
你去超市街市聽啲師奶會講乜？
梗係講乜野平靚正啦
唔通同你講今日騰訊跌幾多咩

冇新款就食開呢幾隻，
睇邊隻有特價就買邊隻

第一次見到夢美人，仲賣緊170左右
買咗一包試，好難食冇咩特別

去邊買

上面幾款就一田 aeon一定有
夢美人就一田之前做日本米活動
見到貪新鮮買左

另外日本嘅一見鍾情米都唔錯，
但街舖都係見過一次咁大把

韓國利川米幾好，香港買好似平過日本米
但口感都似日本米

有包新潟越光係洗米一般
仲有舊年既夢美人唔錯

最好食都係北海道七星米

我去利川時買過
覺得普通

櫻城

以前好興
依家唔興了

自己種嘅米

真？

二澳？講多d
元朗？

元朗

有得賣？ 咩米種

要參加活動先有資格買
唔公開賣

絲苗

咩活動

種米活動做咕哩

新鮮米味道有乜特別？
精米難？

農夫話少水啲香啲～哼

袋鼠

你自己食唔出？

我咪係果個農夫

你只食自己種嘅米？

出街咪食啲垃圾米

又唔一定垃圾嘅

講真，要復興番香港米好有難度
以前香港米都曾經出名過，仲可以外銷到外地

你都唔賣點復興

資源有限
搵到人幫手唔係咁易架
你以為apps d 農場game咁插秧後就有收成，手指掃兩掃就有收米？
如果係咁易市面就有香港米賣啦
你見過市面流通幾多香港米？

聽過二澳米聽過元朗米囉

訂個d一大包麻包袋米

以前係咁

AAA

見過未？
就算有都係得好少量
邊度搵人黎耕田種米

未見過
不過我對食材一向有興趣
像日本米我都跟米種產地買

老老實實唔知點解覺得日本米/ 珍珠米同中式餸唔係好夾
中式餸都係配絲苗米好食啲
但去親日本食日本菜配日本米都食到一粒不剩

我都覺， 硬係覺得珍珠米無飯味
同埋太粘身， 好漏

你冇食過高質珍珠米啫

+1

唔同菜咪用唔同米

由細到大食25KG用既大包米
大陸產,大大包勁平

25kg 嘩，要幾耐先識得晒

屋企人多,一個月一包

我屋企5公斤米食3個月都食唔晒

意大利米

我都有
不過好耐無用
有無地方平賣

我懶，City’super 買Ja

好貴

係
得閒搵下邊度有平先

算唔貴不過未必有貨

waitrose啲嘢貴極有限

Thanks

foodwise都唔算太貴

我喺佢度買過柬國米

日本米 阿媽係日本米都買嚟試，最近好似食緊秋田米

身為台灣人梗係食 台梗九號
絲苗米真係食唔慣 好難食

原來我屋企都有包未用完

高雄米都ok

青䖅芝
近排買唔到 轉超力/金鳳

整日菜用返日本米

未聽過
乜嚟？

之前屎忽痕去超市買左1kg成舊水既日本米
打破左我對飯既認知
食落超香，又彈牙

咁多米都唔識 就唔好學人開米post啦

咁惡

幾K邊度買

喺日本買2kg
我一年去3-6次日本

其實南魚沼中再講究啲
係鹽町嘅最好

我個FD當年去過當地買過一次俾我
好食到爆

香港好似冇，同埋2K好似太少。我係HKTV到買左包5K新瀉既食落好似唔夠香咁

同埋想問下有冇分邊間公司做得好D，見到好多包裝都唔同

我屋企人唔食日本米，得我食，故2KG都OK啦

其實真係好講究嘅話，要去當地精米所精米
香港都有一間係精開

冇，我地都係因為買左果部電PAN記IH電飯煲所以先想買日本米黎試下

日日食日本米無限任裝
利申喺日本讀緊書住學校宿舍

你就好

都辛苦嘅呢邊 好掛住香港

我都住過日本
好懷念

有得岀去玩係開心嘅，但我同坐監冇分別

點解唔出去玩
當年我日日出街

我仲讀緊高中，每日放學就要練波練到夜晚，宿舍有門禁

高中？你係half?

係，香港混台灣
黎日本高中打波姐

咁都幾國際化
打乜 波住邊

窮撚屋企食開櫻城

棒球，喺宮崎

食泰國金象米嘅泰國人

金香，煮落幾香口
另外759最平嗰兩款米無味 貴啲嘅牌子會好啲

759日本米長期缺貨

有冇人去重慶大廈買印度米？

糙米
白飯用金鳳
粥用雙羊百搭

雙羊百搭

原來仲有人食緊

有
所以超市仲有賣
煲粥怏綿

仲可以代替日本米 整壽司

咁應唔夠正宗